80年代美國CIA對香港既分析已經預計到今日

最近翻查一d CIA近年先解密對香港分析嘅資訊，睇到一份80年代做既詳細報告，題為"Hong Kong: Looking Toward 1997." 入面嘅資料好多已經過哂時。不過係到分享畀大家參考下。

係報告最開頭CIA負責分析香港局勢嘅情報人員已經預計到我地今日面對緊嘅困局，指出香港未來（當時係80年代，即係講緊而家）最關鍵嘅問題就係北京願意畀香港幾大程度既自治。當時CIA對此抱懷疑態度。而過去22年我地親眼見證住香港自治程度同公民自由不斷係支共統治下極速萎縮，亦證實左當年嘅懷疑係正確嘅。

以下係原文一段節錄：

有興趣睇全文既手足可以去CIA個online reading room search "HONG KONG: LOOKING TOWARD 1997." 全文24頁長。

重溫歷史亦教訓我地，同樣嘅錯誤，唔可以再犯。
林鄭同佢班狗官就算再走出嚟話對話乜乜柒柒幾多次都好，佢地只有一個目的，就係為左令支共可以繼續控制香港。
2047已經不遠。If not now, when? If not us, who?

有無位字版

睇黎cia都有插手香港啦開始 好事

Tui

由支那基本法加［高度］係自治前邊，香港就注定無自治，一開始就無諗過比。

push

係CIA個資料庫入面仲有好多80年代留低，係香港CIA分部做既每月報告，當時中英談判，香港分部都有做好詳細既觀察